馬化雲入。。

你個身形點練架

有冇女因為你個身形搵你做sp

有無圖

我諗成個財經台冇人敢串佢

練到成個黑鬼咁

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

真人版

下……